民主進步黨【強烈譴責 北京與港府跨越道德底線的暴力作為】

【強烈譴責 北京與港府跨越道德底線的暴力作為】

就在稍早，港府宣布封閉機場，昨晚港人所經歷的，是一場沒有戒嚴的戒嚴，是一場尚未出動坦克的血腥鎮壓，身為自由民主社會的一員，台灣不可能漠視北京與港府的暴力作為，香港的朋友，我們和你站在一起，蔡英文總統及政府相關單位也已明示，將會以人道救援的方式，給予個案上的協助。

香港加油，我們也會守住台灣。

＃警察還眼 ＃過分武力 ＃反送中